popo電筒照3秒已會損視力！

會盲嫁

甴近平 ～～～

大殺傷力武器

Fuck the popo
我屌你老母

記者們

咁佢哋呢支係咪又要改叫電筒槍

強光炮嚟

《蘋果》取得由中國品牌Acebeam生產、型號W30的強光電筒，經過反複對比，確定為前線防暴警員與速龍小隊佩備的其中一款手持電筒。據說明書所示，生產商稱這款電筒為「（白雷射電筒）White Laser Flashlight」，聲稱最遠射程為2,408米，相當於維園至政府總部的直線距離，超出一般筆型電筒近十倍。電筒及說明書上均標有雷射產品標誌，屬「第2M類激光（雷射）產品」，警告不可以直接射向人或動物眼睛。而按機電工程署安全指引，第2M類雷射「不可直視激光光束」，亦「不可將激光光束瞄準任何人的眼睛」。

記者實際試用該支電筒時，發現它所射出的光線極強，就算只是望向照在地上的反射光線亦感到刺眼，輕易即可照到數百米外而亮度絲毫不減，一公里內的電筒光斑清晰可見，並在黑夜中留下一道白色光柱。惟當射到逾一公里外的建築物時，圓形光斑的邊緣會隨距離增加而開始潰散。

搵個popo出黎做實測比市民睇下傷唔傷唔眼

告9人觀星筆係雷射槍，咁佢地用緊既係雷射大炮？

推

死左都無事，放心

電筒炮

大家一齊諗下有咩方法可以應付佢呢啲雷射槍

守護記者！

仆你個街 依D又用得 15歲手足支筆都燒唔著屌你老母屌你老母

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期日 11 · 17
東歐巨變30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》

告鳩黑警：警暴受害人訟費

光撚到痴線 係會盲個種
根本係laser 嚟 勁好多倍

咁又點
一樣無律師禁止佢地用

每人帶塊女士化妝鏡反射返俾佢地

管有恐襲級武器

係有律師申請都冇辦法禁止佢哋用呢個咩世界

認真問！其實反射到嗎？

Push

咁啲記者咪仆哂街

Popo成撚日將佢地做既事合理化
人哋揸支觀星筆又話人藏有攻擊性武器
佢就可以用咁有殺傷力既照市民
真係cls

申請禁制令 有排玩

呢件其實喺一件好嚴重嘅事
暗地裏傷害市民又無得追究

其實係咪可以禁止佢用

殺人政權

雷射炮

仆佢個街 唔怪得呢排睇嘢差咗勁多

睇相都覺得殘眼

拿鏡 反射照佢老母

人地用棍就威脅生命
警甴用棍就最低武力

警慌記者會快D 做實驗證明自己啦

成班賤畜popo
最鍾意玩埋晒啲陰招

可否叫狗狗用佢地支電筒做demo

一起。守護記者！

會

覆核王去左邊
泛民呢

我都係咁話佢班垃圾睇吓今次真係着火定起煙

炮

有手足罪成，咁依班恐怖份子呢？

捉撚到d小曱甴照撚返佢地3分鐘

希望記者可以保護下隻眼

以後帶鏡出街

係喎兩單新聞同一日出簡直就係不公平不合理！

112有人比狗用綠激光直射眼添啦，sowhat告到咩？

推～

甴近平

要求平等對待！

垃圾 話激光筆係武器呀 屌撚轉用啦

我比枝激光槍你 你地班曱甴比個垃圾電筒我啦屌

咁又點？ 班仆街都無法無天，一樣繼續捉打照姦

有時會諗如果買番支同款電筒照popo 算唔算襲警/攻擊性武器

如果算 咁點解popo成日用“攻擊性武器”襲擊記者/路過街坊 如果唔算就千其唔好一人一支

w30根本係laser嚟

反彈嘅野

一人一鏡，用嚟照下自己個靚仔靚女樣

雷射光束槍

禁制令呢

記者先慘

咁又點
我地用唔代表政府可以用

撚會理咩

W30邊到有得買？
買完攞去派
照落popo到

首先你要買到先囉

警甴

呢樣真

推，告佢哋用攻擊性武器
仲有所有月睇過直播俾佢哋射嘅鏡頭都係受害人

呢枝野無爆閃 難買 貴
有興趣既人可以買T27
睇我之前個post
利申 本人

一枝幾錢？
一齊買返枝照鳩班狗

推到上熱門］連登被滲透證據

幫手推，全世界改密碼

原來仲勁過觀星筆

屌你老母

辛苦晒記者朋友

狗

人地支電同經過鏡集中光束

普通鏡唔得

11.8（五）和你返工2.0 港九新界

咁我買黎帶出街算唔算雷射槍?
屌你班狗曱甴

習曱甴

記者

買返同款“電筒”照佢地

買鬼到咩我哋呢d普通市民

警察都配槍，咁你會唔會配把出街？

佢先係用緊鐳射槍

帶黑超得唔得？

被照過嘅，出嚟民事索償!!!

香港人 認輸

只準州官放火 不準百姓點燈
可蒙面
不用出示委任證
不展示編號
有特權

告番佢

佢哋嗰個唔係雷射槍係雷射炮

出禁制令，入稟控告該popo傷人。(受害者，被照過而有證據ge

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

你！食！屎！

血債血償

睇吓蘇法官點判！

本人？係咪你應該開 post 交代呢？
現階段仲有無限疑點，信唔信大家決定

國安又扮失蹤會員「知更鳥」，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

on9
2千銀一枝
開頭最多咪得幾個手足有用

Cls 黑警幾時搵自己友測試下

屌，肯申請禁制令未？

個官點判？

槍又話會死
像膠布袋又話大殺傷
tg 警棍水炮又話痛
家陣電筒都唔比

唔好意思 可唔可以幫手分享張海報 🙇🏻‍♀️
黃色經濟圈！Whatsgap 黃店貼紙認證已有實體 大家要認住佢

屌死黑警

我地個支叫雷射槍既話佢地個支咪激光炮

其實，當d 狗無當我地係人去看待既時候。
我地都唔洗對佢地客氣！

想買個黎照返班狗照到佢盲為止

D

死黑警

告返佢

每人一支w30射鳩popo

只許州官放火 不許百姓點燈
你班撚樣d gear樣樣高過平民幾級數 自己就話俾人射到傷 市民記者俾你射就話你gear合乎規格

又唔見有人申請禁制令
加快攬炒埋班法官

push

全民一人一枝相同型號電筒

利申：我好怕黑

根本唔可以直視支電筒

市民應該每人帶塊鏡出街 袋住隨時有得用

買唔到用其他細watt數得唔得
主要想煲大popo無理襲擊記者/普通市民 如果支電筒係武器 邊條守則容許popo對採訪記者用“武力”

臭西狗比天收

全部有電筒警都要坐牢

邊個先係暴徒

究竟黑警幾時死

叫佢地自己實測下先知架嘛

屌 依啲咪雙重標準囉！佢哋照人就得，人哋照佢就話襲警

睇直播望佢支電筒都覺得辛苦

司法覆核
同埋反抗都要一齊做

仆街狗用盡方法傷害市民
想佢地快d死全家

曱甴: 當暴徒向我地嘅曱甴人員使用鐳射槍，我地用返相應嘅武力還擊

買返碌屌死佢地啦

鏡是個好東西

2千幾蚊一支

2千幾頭

哇屌原來咁貴
之前鴨記買咗枝百幾蚊
完全唔夠班狗嚟

鏡

法官會選擇睇唔到
幾撚時先裝修法院

推啊

果枝嘢係班popo返上大陸買，賣嘅鋪一般要會叫班popo出示返popo証先會賣比佢，我地一般人想買除非你有其他方法

Fuck the popo

係咪真係會視力永久受損
我呢排睇野有個控 又矇矇地
以為係戴con眼乾

機電署回應下啦垃圾

佢支W30最長照2400米，重要step down好少

其實係未可以去新填地街買塊鍍銀亞加力膠板，
俾人照嗰陣用嚟反射，
應該唔算攻擊性武器啦？

去外國網買囉，都係2400到

賤犬

但係你一買就拉，
話你有攻擊性武器，
如果淨係有反射物品，
佢唔照你，你都唔會攻擊到佢，
咁又得唔得呢？
好似亞基米德死光咁

己有 照番佢地好撚爽 睇見曱甴受不了個樣好想射 大家千祈唔好買嚟射曱甴

洗撚買咩，一塊照妖鏡足夠射返班狗轉頭

1900幾一支 ebay us買 你買得多未必過到海關

1900幾姐 己買

用依招到時佢地自己視力受損連告都告唔入

記得只買6500k白光 威力最強

全民帶鏡

仲未有人申請禁制令禁佢地用電筒

買到 why not

根本就9到仆晒街

帶個disco舞池波波去變地圖炮

千祈唔好

邊度有?

外國勢力大把 己有

有無比強光照過發夢果陣？

真係唔好， w30 laser 變成過千條細laser擴射
諗起都知大殺傷力

ebay us 大撚把 買6500k白光 最光

用曱甴嘅邏輯，支電筒應該叫
究極超強化光子阿姆斯特朗回旋加速噴氣式阿姆斯特朗炮

可見光全部反射到
照到鏡嘅拋光金屬都得

禁制令

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行，1930秀茂坪和你唱
8/11(Fri): 0700旺角和你返學，0745 港九新界和你返工，1230遮打快閃，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動，1400周日和你Shop，1400屯門大遊行
11/11(Mon): 0700十八區強制罷工
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

請用鏡反射

台仔？

屌老母，班狗用個枝白光鐳射電筒射市民雙眼就冇事，市民用觀星筆就大事

星期日屯門？

甴近平 曱甴王 習近平

要啦
平時咁中意玩證物實測

成日射市民、射記者

===============================

暴大師兄Ben sir 有嘢講

【 7.21 】 Ben Sir KO 比卡超

一定追究 個15歲男仔咁都告得入啦

搵專家測試邊個傷害大啲囉

激光炮呀

屌 真係cls

激光炮

用燒報紙試下威力啦

屌

我睇片都覺得好撚眼痛

用鏡反射

買塊盾/大膠片痴反光紙

[行動]真。暫時最新日程表 最新更新

根本就光束炮

禁制令

要煲大

推！